Црни каменови су потпуно окружени. Иако имамо 3 слободна унутрашња поља, они
формирају само једно око.

Пронађи потез који од једног ока прави два.

Board::find-life-1

Ако не одиграш прави потез, бели ће га одиграти.

> Твоја витална тачка је витална тачка твог противника.

---

Где је најбоље одвојити два ока?

Board::find-life-2

Као што можеш да видиш у ова два проблема, ако је простор којег окружујеш мали,
прављење живота ће бити тешко. Требало би да тежиш да окружиш простор који је довољно
велики да можеш лако да нађеш два ока.

---

Погледајмо наредни пример.

Board::four-internal

Ако бели игра један од означених потеза, црни ће још увек моћи да одигра други
да би успешно раздвојио простор на два ока.

Пошто црни може да направи два ока, можемо сматрати да је црни и овде жив.

Међутим, имај на уму да ако бели успе да одигра *оба* означена потеза, црни
може да буде заробљен.
